{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013409",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 바다부엉이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ただし、オンシーズンには連泊のみ可能です。 ご予約人数から人数追加が発生する場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合には、ペットと一緒に入室を拒否される場合もあり、払い戻しもできません。 また、宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 そして、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。 入室利用案内としては、予約特典であるメゾネットタイプ、該当客室であるアウルバン、ブルーバンのIPTVと無料Wi-Fi、オーシャンビュー客室、禁煙バーベキュー場が提供されます。 バーベキューの利用には炭+グリルの利用があり、2名基準で20,000ウォンで当日決済が可能であり、駐車場も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには何泊以上の連泊が可能ですか？",
            "answer": "オンシーズンには連泊のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "人数追加が発生する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ご予約人数から人数追加が発生する場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合には、ペットと一緒に入室を拒否される場合もあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時刻を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の紛失や毀損についてどうすれば良いですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "入室利用案内としては、予約特典であるメゾネットタイプ、該当客室であるアウルバン、ブルーバンのIPTVと無料Wi-Fi、オーシャンビュー客室、禁煙バーベキュー場が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用にはどのような料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューの利用には炭+グリルの利用があり、2名基準で20,000ウォンで当日決済が可能であり、駐車場も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 554,
        "QA": 767
    }
}